FIFA Proclub 招才

不需每晚online，一星期有三日就可以

目標大家努力維持D1 - D3

如果你熱愛足球，開朗健談，懂欣賞隊友

不亂踢，無壓力，著重愉快遊戲體驗

歡迎telegram : beebeerr

Push

pc?

而家咩division?

D10

PT OK?